其實中共生性做人 唔對周邊地區搞搞震 應該多好多資源發展自己

醒下啦好心 成日ff以為少忽肉就會冚國鏟
依家好似個痴漢咁
周圍迫啲女做佢女朋友
正正經經搞好自己 可能一早發咗達
唔洗係度做陰陽人咁 陰陽怪氣

發展得太好就會令中產抬頭 中共會倒台

對中共嚟講最理想嘅劇本正正就係俾周圍嘅人洽 大部份人食唔飽 靠民族主義渡日

下仲用lipset個theory……

信唔信一件事 中共點會冒呢個險